燒乜撚野村？警黑合作你唔搞警察宿舍？去搞無辜平民？

本人絕不鼓吹犯法行為
本人愛港 支持和平
上面無惡意討論

推呀

吓？
火遮眼到傻撚咗？

5大訴求？ 做乜撚野？
睇直播睇到好撚嬲 但更加嬲豬隊友

咁撚多屯元天巴絲
搭一個鐘車 個個星期黎遊行
有d受屋企人壓力 都出黎日曬雨淋
你地訓撚醒未？

無辜市民

唔好負評 比個理由我
你地班仆街忍咁撚耐 去搞d老弱婦孺燒村？
唔去對準目標？
老豆搵仔個到咁多料唔做野？

要威唔撚係咁

你要做其他野我無野講

唔好成為自己討厭個種人。

咁多自己人 你地可唔可以清醒少少

If we burn